# GRAMPS
# Copyright (C) 2009, 2010, 2011, 2012, 2014, 2015.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# grampscn <grampscn@gmail.com>, 2001, 2009, 2010.
# 黄友诚 <grampscn@gmail.com>, 2009, 2010, 2011.
# 陈欣(Celia), 2009.
# 黄晓敏 (武汉工业职业技术学院管理工程系会计0801班), 2009.
# 赖洁(Lexi), 2009.
# Anthony Fok (霍东灵) <foka@debian.org>, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GRAMPS VERSION 3.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-08 16:54+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-09 22:25+0800\n"
"Last-Translator: 黄友诚\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.gpr.py:9
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:182
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.gpr.py:10
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:190
msgid "Calculate Estimated Dates"
msgstr "计算估计日期"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.gpr.py:10
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.gpr.py:11
msgid "Calculates estimated dates for birth and death."
msgstr "为出生和死亡的计算估计日期."

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:75
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:83
msgid "Select filter to restrict people"
msgstr "为限制的人员选择过滤器"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:87
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:95
msgid "Calculated Date Estimates"
msgstr "评价计算的日期"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:88
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:96
msgid "Source to remove and/or add"
msgstr "要移除或/和添加的来源"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:91
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:99
msgid "Remove previously added events, notes, and source"
msgstr "移除之前添加的事件，笔记和来源"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:92
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:100
msgid ""
"Remove calculated events, notes, and source; occurs immediately on Execute"
msgstr ""

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:96
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:104
msgid "Do not add birth events"
msgstr "不要添加出生事件"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:97
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:105
msgid "Add birth events without dates"
msgstr "添加不含日期的出生事件"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:98
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:106
msgid "Add birth events with dates"
msgstr "添加含有日期的出生事件"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:99
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:107
msgid "Add a birth events with or without estimated dates"
msgstr "添加出生时间包含或不包含推测的日期"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:103
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:111
msgid "Do not add death events"
msgstr "不要添加死亡事件"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:104
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:112
msgid "Add death events without dates"
msgstr "添加没有日期的死亡事件"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:105
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:113
msgid "Add death events with dates"
msgstr "添加含有日期的死亡事件"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:106
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:114
msgid "Add death events with or without estimated dates"
msgstr ""

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:110
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:118
msgid "Maximum age"
msgstr "最大年龄"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:113
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:121
msgid "Maximum age that one can live to"
msgstr "人类生存极限"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:119
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:127
msgid "Maximum age difference between siblings"
msgstr "表亲兄弟最大年龄差"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:125
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:133
msgid "Average years between two generations"
msgstr "两代人之间的平均年限"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:128
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:136
msgid "Estimated Dates"
msgstr "估计的日期 "

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:129
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:137
msgid "Approximate (about)"
msgstr "大约"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:130
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:138
msgid "Extremes (after and before)"
msgstr "极端的（之后和之前）"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:131
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:139
msgid "Dates on events are either about or after/before"
msgstr ""

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:164
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:172
msgid ""
"The Calculate Estimated Dates Tool is used to add and remove birth and death "
"events for people that are missing these events.\n"
"\n"
"To use:\n"
"1. Go to the Options tab\n"
"2. Check the [ ] Remove option to remove previous estimates\n"
"3. Select the Add date options to date events with or without dates\n"
"4. Click on Execute\n"
"5. Select the people with which to add events\n"
"6. Click on 'Add Selected Events' button to create\n"
"\n"
"NOTES: if you decide to make an event permanent, remove it from the Source. "
"Otherwise, it will get removed the next time you automatically remove these "
"events.\n"
"\n"
"You may have to run the tool repeatedly (without removing previous events) "
"to add all of the events possible."
msgstr ""

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:191
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:199
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:192
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:200
msgid "Select None"
msgstr "不选择"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:193
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:201
msgid "Toggle Selection"
msgstr "开关选项"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:194
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:202
msgid "Add Selected Events"
msgstr "添加选择的事件"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:200
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:208
msgid "Remove Events, Notes, and Source and Reselect Data"
msgstr ""

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:201
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:209
msgid ""
"Are you sure you want to remove previous events, notes, and source and "
"reselect data?"
msgstr "你确认希望移除之前的时间，笔记，和来源并重新选择数据吗？"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:202
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:210
msgid "Remove and Run Select Again"
msgstr "移除并再次运行选择"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:206
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:214
msgid "Reselect Data"
msgstr "重选数据"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:207
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:215
msgid "Are you sure you want to reselect data?"
msgstr "是否确认重新选择数据?"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:208
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:216
msgid "Run Select Again"
msgstr "重新运行选择"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:228
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:236
msgid "Evidence"
msgstr "证据"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:228
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:236
msgid "Relative"
msgstr "亲属 "

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:229
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:237
msgid "Processing...\n"
msgstr "处理...\n"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:247
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:255
msgid "Removing old estimations... "
msgstr "移除旧的推测"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:248
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:256
#, python-format
msgid "Removing '%s'..."
msgstr "移除 '%s'..."

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:302
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:319
msgid "done!\n"
msgstr "完成!\n"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:307
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:323
msgid ""
"Selecting... \n"
"\n"
msgstr ""
"选择... \n"
"\n"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:343
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:359
msgid "Add birth and death events"
msgstr "添加出生和死亡事件"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:345
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:361
msgid "Add birth event"
msgstr "添加出生事件"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:347
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:363
msgid "Add death event"
msgstr "添加死亡事件"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:382
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:398
msgid "No events to be added."
msgstr "无事件要被添加."

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:424
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:439
msgid "Selecting... "
msgstr "选择..."

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:425
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:440
#, python-format
msgid "Adding events '%s'..."
msgstr "添加时间'%s'..."

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:447
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:465
#, python-format
msgid "Added birth event based on %(evidence)s, from %(name)s"
msgstr "添加基于%(evidence)s的出生时间, 为%(name)s"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:450
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:468
#, python-format
msgid "Added birth event based on %s"
msgstr "基于%s 添加出生事件"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:452
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:470
msgid "Estimated birth date"
msgstr "估测出生日期"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:463
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:480
#, python-format
msgid "Added death event based on %(evidence)s, from %(person)s"
msgstr "基于证据 %(evidence)s，为  %(person)s添加的死亡时间"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:466
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:483
#, python-format
msgid "Added death event based on %s"
msgstr "基于%s添加的死亡事件"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:468
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:485
msgid "Estimated death date"
msgstr "估算的死亡日期"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:478
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:495
msgid " Done! Committing..."
msgstr ""

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:483
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:499
#, python-format
msgid "Added %d events."
msgstr "添加的%d件事件。"

#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:511
#: CalculateEstimatedDates/CalculateEstimatedDates.py:527
msgid "Estimated date"
msgstr "估计的日期"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.gpr.py:29
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:753
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1159
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.gpr.py:30
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:723
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1135
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1147
msgid "Edit Image Exif Metadata"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.gpr.py:30
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.gpr.py:31
msgid "Gramplet to view, edit, and save image Exif metadata"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.gpr.py:34
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.gpr.py:35
msgid "Edit Exif Metadata"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:148
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:135
msgid "<-- Image Types -->"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:171
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:158
msgid ""
"Warning:  Changing this entry will update the Media object title field in "
"Gramps not Exiv2 metadata."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:174
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:161
#, fuzzy
msgid "Provide a short description for this image."
msgstr "提供这个文件的描述。"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:176
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:163
msgid ""
"Enter the Artist/ Author of this image.  The person's name or the company "
"who is responsible for the creation of this image."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:179
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:167
#, fuzzy
msgid "Enter the copyright information for this image. \n"
msgstr "是否包含子女的婚姻信息."

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:181
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:169
msgid ""
"The original date/ time when the image was first created/ taken as in a "
"photograph.\n"
"Example: 1830-01-1 09:30:59"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:184
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:173
msgid ""
"This is the date/ time that the image was last changed/ modified.\n"
"Example: 2011-05-24 14:30:00"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:202
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:191
msgid ""
"Displays the Gramps Wiki Help page for 'Edit Image Exif Metadata' in your "
"web browser."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:205
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:194
msgid ""
"This will open up a new window to allow you to edit/ modify this image's "
"Exif metadata.\n"
"  It will also allow you to be able to Save the modified metadata."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:209
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:198
msgid "Will produce a Popup window showing a Thumbnail Viewing Area"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:211
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:201
msgid ""
"Select from a drop- down box the image file type that you would like to "
"convert your non- Exiv2 compatible media object to."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:214
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:205
msgid ""
"If your image is not of an image type that can have Exif metadata read/ "
"written to/from, convert it to a type that can?"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:217
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:209
msgid ""
"WARNING:  This will completely erase all Exif metadata from this image!  Are "
"you sure that you want to do this?"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:315
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:214
#, fuzzy
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图位置"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:397
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:402
#, fuzzy
msgid "Select an image to begin..."
msgstr "选择一个媒体对象"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:419
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:421
msgid ""
"Image is NOT readable,\n"
"Please choose a different image..."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:435
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:481
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1440
msgid ""
"Image is NOT writable,\n"
"You will NOT be able to save Exif metadata...."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:447
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:441
msgid "Please convert this image to an Exiv2- compatible image type..."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:670
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:648
msgid "Click Close to close this Thumbnail View Area."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:674
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:654
msgid "Thumbnail View Area"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:753
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:724
msgid ""
"WARNING: You are about to convert this image into a .jpeg image.  Are you "
"sure that you want to do this?"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:755
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:726
#, fuzzy
msgid "Convert and Delete"
msgstr "转换成相对路径"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:841
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:807
msgid ""
"Your image has been converted and the original file has been deleted, and "
"the full path has been updated!"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:845
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:812
msgid ""
"There has been an error, Please check your source and destination file "
"paths..."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:848
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:816
msgid ""
"There was an error in deleting the original file.  You will need to delete "
"it yourself!"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:865
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:834
msgid "There was an error in converting your image file."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:876
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:844
#, fuzzy
msgid "Media Path Update"
msgstr "死亡日期"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:882
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:853
msgid "There has been an error in updating the image file's path!"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:916
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:886
msgid ""
"Click the close button when you are finished modifying this image's Exif "
"metadata."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:954
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:924
msgid "Saves a copy of the data fields into the image's Exif metadata."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:957
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:928
msgid "Re -display the data fields that were cleared from the Edit Area."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:960
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:932
msgid "This button will clear all of the data fields shown here."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:963
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:940
msgid ""
"Closes this popup Edit window.\n"
"WARNING: This action will NOT Save any changes/ modification made to this "
"image's Exif metadata."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:990
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:969
#, fuzzy
msgid "Media Object Title"
msgstr "媒体物件筛查器"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1000
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:978
#, fuzzy
msgid "media Title: "
msgstr "日历标题"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1014
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:993
#, fuzzy
msgid "General Data"
msgstr "一般"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1024
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1003
#, fuzzy
msgid "Description: "
msgstr "描述:"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1025
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1004
msgid "Artist: "
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1026
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1005
#, fuzzy
msgid "Copyright: "
msgstr "版权"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1039
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1019
msgid "Date/ Time"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1053
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1034
#, fuzzy
msgid "Original: "
msgstr "最初时间"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1054
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1035
#, fuzzy
msgid "Modified: "
msgstr "上次修订"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1071
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1054
msgid "Latitude/ Longitude/ Altitude GPS coordinates"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1085
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1069
#, fuzzy
msgid "Latitude :"
msgstr "纬度:"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1086
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1070
#, fuzzy
msgid "Longitude :"
msgstr "纬度:"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1087
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1071
#, fuzzy
msgid "Altitude :"
msgstr "纬度:"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1139
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1114
#, fuzzy
msgid "Bad Date/Time"
msgstr "损坏的日期"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1147
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1122
#, fuzzy
msgid "Invalid latitude (syntax: 18\\u00b09'"
msgstr "无效的纬度 (syntax: 18°9'"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1148
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1123
msgid "48.21\"S, -18.2412 or -18:9:48.21)"
msgstr "48.21\"S, -18.2412 or -18:9:48.21)"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1152
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1127
#, fuzzy
msgid "Invalid longitude (syntax: 18\\u00b09'"
msgstr "无效的经度 (syntax: 18°9'"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1153
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1128
msgid "48.21\"E, -18.2412 or -18:9:48.21)"
msgstr "48.21\"E, -18.2412 or -18:9:48.21)"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1159
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1136
msgid ""
"WARNING!  You are about to completely delete the Exif metadata from this "
"image?"
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1324
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1333
#, fuzzy
msgid "Media Title Update"
msgstr "媒体文件"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1350
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1357
#, fuzzy
msgid "Media Object Date Created"
msgstr "媒介对象标识为私有的"

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1422
msgid "Saving Exif metadata to this image..."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1469
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1465
msgid "All Exif metadata has been deleted from this image..."
msgstr ""

#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1474
#: EditExifMetadata/editexifmetadata.py:1470
msgid "There was an error in stripping the Exif metadata from this image..."
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.gpr.py:28
#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.gpr.py:29
msgid "Check Place Titles"
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.gpr.py:29
#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.gpr.py:30
msgid "Check place titles"
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:71
msgid "Check Place title"
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:86 ExtractCity/extractcity.py:454
msgid "Checking Place Titles"
msgstr "检查地点名称"

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:87 ExtractCity/extractcity.py:456
msgid "Looking for place fields"
msgstr "寻找地点域"

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:103
#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:107
msgid "Differences"
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:109
#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:112
msgid "No need modifications"
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:110
#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:113
msgid "No changes need."
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:185
#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:187
msgid "Legacy place"
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:199
#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:201
msgid "Modify Place titles"
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:222
#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.py:224
msgid "Place titles"
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.glade.h:1
#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.glade:56
msgid "Remove content of place title field if it does not match"
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.glade.h:2
#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.glade:74
msgid "Copy content of place title field to a new note."
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.glade.h:4
#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.glade:91
msgid "Attach a tag on selected places."
msgstr ""

#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.glade.h:6
#: CheckPlaceTitles/checkplacetitles.glade:177
msgid "column"
msgstr ""
